四個日本A級女星 你揀邊個？

生駒里奈

西野七瀬

渡邊麻友

指原莉乃

全部真材實料

頂，睇錯A片女星

Both

又呃負皮

松井珠里奈

我要石原里美,長澤正美,新垣結衣,綾瀨遙

西野七瀨

松隆子

其餘3個點同禾七比

日本A片女星 渡邊麻友

日本啲女星咁鍾意著泳衣影寫真 真係全部雞黎

唔好盲反

禾珠應該有b

睇你就睇啦

X2

我見識少...識係淨渡邊麻友

對波 a cup

我要吉岡里帆

呢四件拍AV都冇人睇

麻友友

On9

咁真係見識少
第一個都未聽過

佢c級都唔係呀

尊重返

迷七真係低汁d

淨係識第一個

前國民idol

禾條囡

西野七瀬 ＞ 生駒里奈 ＞ 渡邊麻友 ＞ 指原莉乃

躝！

冇宮脇咲良話曬都係48團成功喺韓國出道嘅國際idol

ななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせななせ

我要白石麻衣 新垣結衣同長澤正美夠 其他人都未夠班班

又真係a喎

鈴木愛理>>>>>>>>>all

第3個聽講係g嚟

韓國嗰啲雞舞真係

諗緊A 級點解冇石原

4舊屎 點比

召喚卡努

全部都好撚豬喎屌

真材無料就真

2樓未我來

話左比連狗知

日本A cup女星 渡邊麻友

G

一般貨色

咩事叫我

我要廣末涼子同新垣結衣

7仔我女友

小朋友先至會選擇

西野七瀬係唯一合格女星
其他果啲收啦

石原聰美

太man

好想同佢地5p

石原係S級

生駒係咪乃團Ace

我七

白石麻衣

西野>指原>麻友>偽娘

第二個ok wo 好少聽但都正撚過乜撚野麻友

彩姐屌打以上所有

麻油雞

指原+白麻

梗係私有化曬佢哋四個，日日同佢地拍av自己欣賞

4個都完全唔識，但西野七瀨 勁似我其中一個女友，就揀佢！

睇錯av女星

樓主老婆

你覺得唔係？

x2